覺唔覺瓜帥已經變晒質唔玩青訓

Push

英撚青訓玩高波就得姐

agger我新甘美治都唔撚用

你乜水

屎番鍠區拉梨=.=

哥狗燥撚左啦比你班友成日笑9佢
即開金手指

鍠區矛人會要佢lo-,-

梨都矛人要啦死獌狗

屌你老母